如果做supplier轉main con 難唔難？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Tui

點解想入mc

咁你識啲咩先？

主要做消防

轉做維修保養啦，舒舒服服又一日

咪就係做維修保養番新
但想份工可以多啲野學多啲位升

job nature爭好遠
你唔介意由0做起其實都得

但主要做裝修都係派吓頭畫吓圖
會唔會差好遠？

平時都要keep落去睇盤夾野
主要係唔識master programme

你想做邊範同咩position？